【昆頓塔倫天奴新片】Margot Robbie演被虐殺莎朗蒂 造形曝光

鬼才導演昆頓塔倫天奴（Quentin Tarantino）開拍「世紀殺人魔」曼森（Charles Manson）電影《Once Upon A Time In Hollywood》已經開鏡。電影卡士強勁，除咗有畢彼特（Brad Pitt）同里安納度狄卡比奧（Leonardo Dicaprio）擔任主角，其餘卡士仲有奧斯卡影帝阿爾柏仙奴（Al Pacino）、「小丑女」瑪歌羅比（Margot Robbie）、卻羅素（Kurt Russell）等等。

畢彼特同里安納度狄卡比奧飾演嘅動作替身同過氣西部牛仔劇演員已經公開造型，而瑪歌羅比戲中造型近日亦首度曝光。瑪歌羅比透過Instagram公開首張造型照，佢配以黑色樽領上衫襯以短裙，飾演被世紀殺人魔殘殺嘅女星莎朗蒂（Sharon Tate），事發於1969年，莎朗蒂被殺時正為名導丈夫波蘭斯基（Roman Polanski）懷有八個月身孕，案件轟動一時。

又有新嘅口水戲睇

Margot Robbie正撚到

黑絲

其實除左小丑女，佢其他都小醜